想問人block左我既低質會員人數有幾多

？

( Show Blocked User - 基道中學好好讀 )

( Show Blocked User - 基道中學的糟粕 )